搵幾錢先搬出黎租樓住？

集思廣益

租佔收入30%極限
個人覺得

搬左出黎仲儲到錢咪搬